"En de trap - Weet je, toen ik binnenkwam, merkte ik hoe erg op de trap was; precies in hetzelfde deel van het huis geplaatst.
Ik echt kon het niet helpen uit te roepen!
Ik verzeker je, juffrouw Woodhouse, het is erg heerlijk om me herinnerd te worden aan een plaats waar ik zo extreem partijdig voor ben als Maple Grove.
Ik heb daar zoveel gelukkige maanden doorgebracht!
(met een beetje zucht van sentiment).
Een charmante plaats, ongetwijfeld.
Elk lichaam wie ziet dat het wordt getroffen door zijn schoonheid; maar voor mij was het een behoorlijk thuis.
Wanneer je wordt getransplanteerd, zoals ik, Miss Woodhouse, zul je begrijpen hoe heerlijk het is om iets te ontmoeten zoals wat men heeft achtergelaten.
Ik zeg altijd dat dit nogal een van de kwaden is van huwelijk."
Emma deed zo vriendelijk mogelijk een antwoord; maar het was volledig voldoende voor mevrouw Elton, die alleen zelf wilde praten.
"Zo extreem zoals Maple Grove!
En het is niet alleen het huis - de gronden, ik verzeker u, voor zover ik kon waarnemen, zijn opvallend als.
De lauweren in Maple Grove zijn in dezelfde overvloed als hier en staan heel erg op dezelfde manier - net over het gazon; en ik had een glimp van een fijne grote boom, met een bank eromheen, waardoor ik er zo precies in zat GEEST Mijn broer en zus zullen betoverd zijn met deze plek.
Mense die over een uitgebreid terrein beschikken, zijn altijd blij met wat dan ook in dezelfde stijl. "
Emma betwijfelde de waarheid van dit sentiment.
Ze had een geweldig idee mensen die een uitgebreid terrein hadden gaven zelf heel weinig om de uitgebreide gronden van elk lichaam anders; maar het was niet de moeite waard om aan te vallen een fout die zo dubbel geverfd is, en daarom alleen in antwoord is gezegd, "Als je meer van dit land hebt gezien, ben ik bang dat je je zult denken heb Hartfield overschat.
Surry zit vol met schoonheden. "
Oh!
ja, dat weet ik heel goed.
Het is de tuin van Engeland, jij Weet het niet Surry is de tuin van Engeland. '
